最容易食唔停口既零食

首選

桃哈多表示不服

零食一定係鹹野好食

魷魚絲 不過係成塊果隻

熱浪

枝豆算唔算

honey butter chips

能得利
麥提莎

小老闆

牛仔片

繽紛樂

齋燒鵝

齋雞粒/小春卷/薄紙豬肉乾

鹹味最正

旺旺仙貝

老母麵

36 Chocola's

能得利

佢有隻有蒜蓉味仲正

Doritos

麥堤沙真係食唔停

能得利
齋燒鵝
旺旺仙貝 雪餅

夏老威果仁好撚貴

小老板

未試過蒜蓉味 次次買3罐裝兩日食哂好肉赤

一定係紫菜

會食到厭 試過買一大袋倒落口，食1/3袋已經頂唔順

品客薯片

四洲紫菜同能得利

夾糖

食過澳洲買既鮑魚味好撚好食

旺旺雪餅

萬樂珠,紫菜

Kit-Kat 呢？一食起碼食幾條

m&m牛奶味

同好
成日食完一包都覺得唔陪

好似已經無得賣

優之良品 蝦條

螢小姐

食完手指上面啲精華

薯圈
食到奶曬手指

媽咪麵

消化餅 食極唔停

BBQ味

魷魚絲中間夾咗芝麻個隻

好鐘意倒一堆落口 然後含一含

芒果乾

識食

粟米湯波波
又平又多又好食

乜唔係個個食都係成包倒落口架咩？幾粒幾粒食好唔過癮

仲有彩虹糖

eclipse

紫菜 kinder

金莎

好想食

大陸山椒雞腳 仲有佢啲豆腐乾

一樣

好味棒覺得粟米味同沙律味先會食唔停XD
仲有都係食唔停口嘅係熱浪薯片、Bbq味蝦條、jagabee薯條

呢隻超好食！真係會停唔到口

品客 忌廉味

熱浪波浪形mega裝果隻

100% 媽咪麵 食完陣徐好撚香好撚正

終於有人講啦

呢隻連成日鬧食零食好冇益既老母都勁撚鍾意食

次次都幾包幾包咁入貨

買咗五箱

無錯！

萬寶路

上次食到我喉嚨痛都食唔停

蠶豆

阿螢
btw 藍色lays薯片

樓主識野
粟米湯味可以係咁啪

洋蔥味薯片，多多都食得哂

一望成張檯都係包裝紙

點心麵

紳士牌芝士波

罐裝蕃茄薯片

梗係花生喇

我鍾意激酸魔薯

酸梅味童星闊條麵

威氏嗰隻 一食就成罐

蕃茄薯片

旺旺 一食幾包😂

腎虧未?

m&m

白兔糖

芝士波

問過蕃茄薯片未

狗食

呢一隻正到仆街

金梅片，話梅

通鳩你粟米片

薯片
芝士波

魚仔餅

高露潔牙膏

呢個真係食極都停唔撚到

紫菜

agger
甜野都好食 但好快濟
相反咸野真係可以食唔停

Haribo

食得太多甜會想作嘔

性價比首選一定係呢隻

可樂糖

藍毛毛老母麵由小學食到大

Lays原味薯片
一係就sour and cream嗰隻都正

前排百佳特價 好似12蚊三包 食到成個嘴生飛滋

印尼蝦片

秒哂你地

一定係龍蝦味粟一燒

係咪係perth買??

好食呀
但邊度買可以平啲
次次見到都成十蚊一包

好貴

停唔到，一口氣食一桶

送啤酒睇戲

Pizza味薯片

粟米波波for sure

一定係有殼花生

759有隻好正

正

魚仔餅
一開就要成盒食晒為止

呢個有冇同好？

睇完想即刻落樓買零食

屋企冇晒零食好耐 零食好貴
睇到好想狗衝落街掃貨

一邊出汗一邊食

原來上面有把打貼左

蕃茄味薯片

月經

係

鹽焗花生，停唔到

同好

牛肉粒

好臭

味精球

秋葵乾

Doritos taco 味

尋日啱啱食完，食咗幾塊就無食
反而個炸雞味幾好味

依個先最正

金。梅。片！

細細個已經成日諗，到時大個搵錢要試一次食到飽為止
結果實試過好多都只係食平時兩三倍就會膩
記錄：
魚肉腸 16條
四x紫菜 50小包
紅色包裝個隻魚片 2x塊
賓氛樂 6條
麥提莎 3包
時興隆魷魚絲 3包
仲有好多

不過食得多好快厭

嘉頓雞片

呢隻一出上面全部零食都要企堆一邊

好好食

食到停唔到口

仲要係其他國家既(uk/gr.) 香港嗰啲好難食

蒜蓉味試過一次食兩樽

辣味好正

史上最好食嘅朱古力 不過記得買袋裝 一樣重量但平一半 個袋而家有兩包留返温書食